一男一女去露營會唔會扑野？？？

未試過分享下

唔會啦
涼都冇得沖

唔怕有蚊飛入屎眼？

比蚊扑

正常唔會除非你好淫啦又唔怕污糟

而加架天氣可以扑！

一男一女唔會
兩男或者兩女先會

無得沖涼不了

唔會吖傾下計玩下鮑魚海參又一晚

凍到縮陽入腹 盞俾人笑架咋

含下囉咁

冇睇一路向西?

帶濕紙巾啦ON9

早d訓啦

小心屌錯隔離營個肥閪

唔扑去嚟做乜，唔好嘥大家時間啦1

真

「我想試吓」

其實都唔會 太污糟

我同你去試下

唔扑去嚟做乜

我袋有包濕紙巾

典解唔會

冇涼沖你肯唔肯奶西先

點解睇完呢句我會淨係諗起曾志偉個樣